手提電腦散熱問題

部Asus x555u用左差唔多4年
最近個散熱好似唔太得
想問下坊間有冇邊d地方可以換風扇同補散熱膏

認真答你
自己換，唔難
上網搵定拆機video
step by step 影相，驚就拍埋片影低過程
散熱膏唔洗買太貴
good luck